有無人覺得所謂既IG攝影師就係導致網媒都俾人搞既原因

第一 你地出黎唔係報新聞，只係影完自己想要既相，執到勁高對比度 調晒啲色 鬼五馬六。 你唔好同我講呢啲相係報新聞既其中一種 ，內容多數都係影防暴列陣， 影勇武舉遮， 影小朋友拖住遊行etc 。呢啲都係被認定為可以博到高like既相 ，但係呢啲係新聞？

第二 你著住件黃背心 ，就代表你係記者 ，做緊採訪， 有啲人係到食煙 飲啤酒 講粗口 ，想問下呢啲係咩記者 ，講番呢啲ig攝影師 既然出得黎 ，你就係記者 ，見過好多次 有人話邊到邊到要記者， 個啲單拖攝影師都係唔會理， 9fing fing 周圍行， 我唔知原因係咩 ，可能佢地搵緊所謂既靚風景影

點解我話呢班IG攝影師會令其他記者俾人搞既原因係，大家都知道現場好多記者，但係真係做野既又有幾多個？講真一句，我地班記者見到都覺得誇張，百幾個黃背心圍住班狗。

所以，希望你地班IG攝影師一係唔好著黃背心，濫用記者權力，一係就報導新聞，搵間機構報導新聞，而唔係當自己個IG係一個報館 thx

不服來電

幾百個相機影住人拉人都冇人幫手

其實狗賊係想無人影佢做乜都得，唔駛呢班人出現佢地自然會搞你